古圖斯係咪災星黎？

主席真係
賣牙朗
得人心既神龍放後備 係都要買新龍
趕走施丹
今季攪成咁
仲有冇得再柒
咁都仲可以做落去？